覺唔覺得秒回whatsapp個啲人好撚煩？

一send出去就見到typing
真係好大壓力
講真除左條女 真係好憎啲人會秒回

你應該冇乜朋友 個人咁痴鳩線

憤世撚 幾時死